尋晚c 朗對冠軍級尼科西亞終於入波啦 朗迷全面上水

我朗好波 d盲反無野好講

愈戰愈勇

yes

賤馬 轉化律100%，難得 賤朗 讓2球比佢射，都入晒

賤種朗就射左8球，入左2球
是西甲的12倍表現

牙朗叻叻豬

今年又可以問鼎世足

唔入又抽 入左都抽

應該offside先唔再抽我朗 唯一入左但唔計分既中間位

係大賽王者

王者係咁 天生惹火

會話我朗淨係識offside先入

認真唔覺今次有咩好抽

好擔心今晚疤狗俾蛆456
一定洗版狂抽
利申：疤